現代人讀古代歷史, 咁古代既人讀咩?

早少少嘅歷史

你當通識咁 我估

聖賢 + 神話

讀屎片